立場Live : 太古廣場門口己經有多人排隊獻花

諗起616 排3個鐘去獻花

香港人堅揪
真正be water唔俾時間鎖住

好多著校服嘅學生

帶白絲帶

話有防暴落咗地 戴咗頭盔

班狗攞開咗啲雪糕筒同封鎖線

借位 minecraft 戰線
615一週年，不如入嚟Minecraft擺番紮花

附近邊到有花賣？

599g你老母 你老婆就g